online game 嘅勇武手足同我入一入嚟

利申先,如果你覺得我係鬼,歡迎起我底。

首先,我聽日一定會去大j嘅簽名會。但我唔會衝。因為我要留條命到91 92 仲有萬眾期待嘅十一呢啲大日子我送大禮。

勇武手足你地嘅存在對我地嚟講係極度重要,打機果時幫我地太多。

如果你地聽日比人圍捕晒，我地之後嘅行動會少左好多保護,一啲行動亦會冇左領頭人。冇你地帶頭,好多手足都唔敢行出去馬路。

我懇請你地聽日唔好去西環,我地仲有大罷工同91機場需要你地做保護。

街,一定要出。但我求大家嚟好衝,唔好送頭。人地都咁重防,點解要衝呢？

勇武手足,行動前一定要三思。

聽日明明對

屌,打多左句聽日明明

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

屌,開錯台

thx

你作為p牌都幾快手喎

推

我聽朝返工前會再推

聽朝同女友扑野前再推

幫手推

扑完野之後再推

扑緊果時都推

打j 果時都推

含果時都推

叫雞果時都推

推到比打機嘅勇武派睇到

再講一次,係打機勇武派
本人愛國愛港

光復香港

我扑野果時都嗌愛国㗎

我好愛国㗎

我係叫大家打機果時唔好衝動咋

推到所有機友都睇到

感謝

點解冇人幫推

大家唔好淨係推自己條女,幫手推下post

岩
有排同你玩

點解要負皮我?
你有冇打機架?你唔會見對家高攻高防都衝掛?

Push

仲有好多更刺激嘅副本等緊大家

終於見到巴打你
心諗點解你仲未入嚟

勇武唔撚係做保護 ok?

扑緊野
推

冇錯
唔好第一局就用晒啲血

Pish

勇武同和理非係互相保護ok?

正確
女同post都要一齊推

大家夜晚唔打機?
冇人嘅

推呀
想同大家一齊係9月揸春袋

含緊推
含完再推

推呀
唔想有手足兄弟比人拉
唔好再打陣地戰玩對峙
be water

留力慶祝10.1

錫緊春袋都要推

巴打識嘆

真
打機好講戰術

我唔想有手足咁早出局,我地要有更多嘅連登網聚

勇武手足們，敵進我退
不要送頭

一個都不能再少
一個都不能再少
一個都不能再少
一個都不能再少
一個都不能再少

要同中国慶生
我愛中国

大家打機要睇情況呀

咁早出局點睇結局呀

最最最後我地仲要煲底相聚

打贏boss果日我要見到你

我推緊女都推緊post ar

唔理你推仔定女
入嚟幫手推

推呀

勇武bb入黎未呀

絲
宜家含完再推

大家淨係推女唔推post

可能打機打到攰

入黎我幫各位bb按摩

正
記得叫埋男友幫手推

我都要見到大家

我可以推咁剛位攰嘅bb
你地坐電腦前打機打得多,手腳應該都酸軟

相聚果日幫各位bb鏈鬆個膊頭(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

除左要見到大家,我都要推大家

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事